致仲諗緊出唔出既你

我係餐廳食緊飯
好多爸爸都話食完飯再出
諗緊出唔出？
大把人出緊